(NBA醜聞) 民主黨領袖 : 支持「香港示威者」, 中共不應干預美國人的言論自由

美國參議院既民主黨黨團領袖Chuck Schumer, 表明支持「香港示威者」, 亦不點名指出中共不應干預美國人的言論自由

係NBA事件上, 兩黨態度一致

共和黨Marco Rubio勁屌NBA向「中共」獻媚, 打壓美國的言論自由

夕陽武士:
好多兩黨議員，總統候選人都有出聲

Senator Ted Cruz: "As a lifelong @HoustonRockets fan, I was proud to see @dmorey call out the Chinese Communist Party’s repressive treatment of protestors in Hong Kong. Now, in pursuit of big $$, the @nba is shamefully retreating."

Presidential Candidate Andrew Yang: "The Chinese government banning the Rockets is a terrible move. "

Presidential Candidate Julian Castro: "China is using its economic power to silence critics—even those in the U.S. The United States must lead with our values and speak out for pro-democracy protestors in Hong Kong, and not allow American citizens to be bullied by an authoritarian government. "

Senator Brian Schatz: "This is a mistake that they should fix quickly."

Senator Josh Hawley: "Chinese govt has a million people locked in concentration camps & is trying to brutally repress Hong Kong demonstrators - and NBA wants to “bridge cultural divides”? Cultural divides?"

Senator Rick Scott: "It’s clear that the @NBA is more interested in money than human rights. Tonight’s statement from Commissioner Silver is an absolute joke. The NBA is kowtowing to Beijing to protect their bottom line and disavowing those with the temerity to #standwithHongKong. Shameful!"

Congressman Tom Malinowski: "An important story: China is using its economic power to censor speech by Americans in the US. And the #NBA, which (correctly) has no problem with players/employees criticizing our gov't, is now apologizing for criticizing the Chinese gov't. This is shameful and cannot stand."

Presidential Candidate Beto O'Rourke: "The only thing the NBA should be apologizing for is their blatant prioritization of profits over human rights. What an embarrassment."

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

自由行叫大禮?
今次就叫大禮啦

支那式裝修後, 既連登割蓆撚何去何從?

多謝支那回血

呢壇野真係好睇,燒著美國
政壇果班友一定圍攻

Adam Silver自己睇路

@realdonaldtrump

大力推
今日香港 明日美國

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

佢好似同體育界反咗面

同言論自由反埋面

NBA今次真係仆街了
係TWITTER瘋狂比人屌佢奶共, 仲要個個都係大粒野
終於燒到去美國

pish